谢幕辞

是时候了，帷幕该徐徐拉上。一部关于青春的史诗，熄灭那一再拉长的末尾音符。感慨如海啸般在脑中汹涌，似有几十数百万字要从指尖宣泄，但也许无言的鞠躬是最好的谢幕——懂得的自然感同身受，不懂的也无需费神。 是时候了，表情该归于平静。只有在台上，才需要刻意地凝神，然后放声大叫：“我爱你！”大概吧沉默才是情感最真的面目——有些故事无须讲完，有默契的早已在结尾处牵手。 是时候了，深深地三鞠躬，不敢自问三个无愧于。今夜之后，你是我今生默默永恒的骄傲。而“成功源自梦想”的舞台，还有许多场好戏序幕将启！